[利申非打手] 高汁戰術分析YouTube channel

除左唔同隊既戰術分析，仲有球員、球會財務行政、世界杯等等
個人覺得Finance and laws 最有趣 睇波好少會講到
歡迎大家睇完拎出尼交流交流

真係tactical analysis就唔係睇佢地而係the next manager, Piotr foot呢啲